(冇圖)嘩。國民淫雞扮咩清純呀？

之前D POST肯定IU班恩客REPORT我啦

iu bb

你老母就淫雞

IU G

你=臭G

又跟住哂

證據唔充分囉，有同富豪出入酒店既圖先算証據

無需證據
浸雞味上哂面

收皮

IU好撚樣衰 又諗起佢肉色絲襪加涼鞋

阿婆先甘著

圖呢？

好圖

我屌

我屌你老母

reported

你
G
恩

推